看更利是疑問

單身自住洗唔洗比看更利是？？？

未結婚好似唔洗比 但係會唔會比secu討厭

佢討厭你會有咩後果？

錢多就比

2019 2020
仲派？